蔡英文: 最近我的推特和IG上出現許多印度網友，我很高興能代表台灣和大家打招呼！

蔡英文 Tsai Ing-wen

tSSponnso5rmend
·
最近我的推特和IG上出現許多印度網友，我很高興能代表台灣和大家打招呼！
#Namaste🙏to our friends from #India 🇮🇳! Thank you for following me here. Your warm regards remind me of fond memories from time spent in your incredible country, your architectural marvels, vibrant culture & kind people are truly unforgettable. I miss my time there dearly.
Namaste（這是印度梵文的問候語）！來自印度的朋友們，大家好！謝謝大家關注我。 你們溫暖的問候，勾起我在印度這個不可思議的國家所留下的美好回憶。 你們令人驚艷的建築、生機蓬勃的文化和親切善良的人民，都讓我難以忘懷。 我真心想念我在印度的時光。
➡️來我的Twitter看更多：

佢twitter好多印度人reply

又撚支那

人多真係屈機

#MilkTeaAlliance

#MilkTeaAlliance
東亞剿匪聯盟